內地女網民化濃妝着童裝呃like 試完唔買變次貨Uniqlo蝕大本

內地近期有不少成年女性透過店舖的試身室試穿童裝，以營造上圍豐滿的「性感少女」效果，然後把試穿照片放上社交平台「爭妍鬥麗」。不過這股「呃like」風潮卻讓內地Uniqlo（優衣庫）首當其衝，店內不少童裝近期均被她們強行試穿至受損變形，無法出售，這些行為紛被網民狠批欠公德心。

on9

蝕本？

一件成本咁低點會蝕

內地

圖

高下立見

毫不為奇，支那婆係寧舍姣

一千萬件蝕啦掛

支那人最叻試完唔買

好多賺錢品牌都係支那損手爛腳

諗起Costco

大陸人講公德心

正過9成港女

港女點會著得咁cheap喎！
港女就算有波都唔會咁戇鳩啦！
支那婆未靚過，些少波肉就谷到上下扒

做雞嚟講係

好想初吓佢面珠登

咁撚on9的事

賺唔到就蝕嫁啦

要著童裝先有波

U記抵死喇

點解仲會有人著U記

唔識做生意
買左d衫 唔戴bra著 po上網 再賣
大把麻甩佬高價入

小心係用美圖秀秀